#
 
สำรวจ
นิยม
หมู่
ผู้ใหญ่
Snapchat
 
#
คอนเทนต์
รายงาน
สำรวจ
ตอนนี้
ผู้ใช้
สมาร์ทโฟน
สหรัฐ
อายุ
จำนวน
ใช้
งาน
เพิ่ม
ปีก่อน
สำรวจ
บอก
ผู้ใช้
สมาร์ทโฟน
ทุกวันนี้
ใช้
นิยม
หมู่
ผู้ใหญ่
คน
วัย
ทำงาน
คงจะ
ใช่
เรื่อง
แปลก
ก่อนหน้านี้
นิยม
หมู่
วัยรุ่น
ขยาย
นิยม
สู่
ผู้ใหญ่
รายงาน
บอก
เพิ่มเติม
แม้
จำนวน
ผู้ใช้
ผู้ใหญ่
เยอะ
ยังคง
นิยม
หมู่
วัยรุ่น
ระบบ
ทำลาย
ตัวเอง
ทำ
ลด
ยุ่งยาก
เรื่อง
ส่วนตัว
เยอะ
คิด
ค่า
อย่างไร
เหมือน
อื่น
ระบบ
ไลค์
คอม
เม้นท์
สาธารณะ
ทำ
กังวล
ที่มา
Wall
 
Street
 
Journal
 
Snapchat
 
Snapchat
 
Snapchat
 
Snapchat
 
Facebook
 
Snapchat
 
social
 
media
 
Wall
 
Street
 
Journal
 
The
 
Next
 
Web
 
